有冇人想彈結他呀！？

小弟教流行結他、電結他有幾年經驗，私人教、琴行、社區中心都有。 主要玩POP，Blues，Funk ，Fusion。

全職玩音樂，8級distinction，係琴行攞過十大傑出導師獎，希望可以教到多d朋友玩結他 。
除左一路教結他之外，我演出方面都有少少經驗，曾經去過台灣、中國演出。

教學內容方面，除左教姿勢、技術之外，會教睇譜執譜，分析首歌係點樣編，有想學既歌都會幫你執，份譜會因學生程度而執，可以彈到想彈既歌

Studio係牛頭角
如果有興趣的朋友可以telegram ：